裝修鄉議局手足俾大公點了相 快做準備

一批暴徒昨晚快閃破壞十八鄉鄉事委員會，將三個汽油彈掟到二樓，引起火警，大公報記者在現場直擊，發現暴徒約在11時半分頭逃竄躲避警察。其中五男四女到鳳庭苑B座華庭閣外的建業街，鬼鬼祟祟換衫，有人問是否有車可順路載離開。九男女之後到附近的新記雞粥舖，施施然宵夜，到約12時半開始分批離開，一架七人車到場接載。暴徒逃離的全過程相當嫻熟，明顯有組織、有計劃。

link冇相，但報紙好像有，見香討有相，清楚

大家辦完大事建議即散，仲去宵夜，太容易俾人捉到，手足快清電腦！

都唔知係唔係
仲要有七人車接走，係唔係Mazda Biante

希望唔係，幅相好清楚，我怕佢地俾鄉黑尋仇

明白

關於民權法，要講清楚，美國並不要求大家和平

有建議嘅請係黎個post度討論：
「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世